港女妹吓妹吓妹夠未啫

呢幾日日日都好似屙屎唔出咁唔上唔落唔嗲唔嗲

其實美股都係來回震黎震去

轉勢警號 大震倉 準備暴跌

妹多半年 震走哂老散先升

妹完睇下爆上定爆落 唔買住

妹多幾日 啲人無耐性就會爆邊㗎喇
妹越耐爆越多
到時唔會話無位畀人入

三月個市精彩好多
呢兩個禮拜